大家最勁試過俾人呃幾多錢？

$790

點呃？

廿幾萬

88888

匯豐

800 蚊 中學畢業問我借800蚊買鞋，拖到我大學畢業都仲未還，問佢拎佢仲發脾氣話自己冇錢，但係有錢買煙買草心諗wtf 咁大個人800蚊都仲要人追

幾百蚊，唔算多，但唔明點解要呃朋友

傳銷狗

ig shop

四萬幾

廿蚊 last day話想買包燒賣 結果走咗就冇再見到佢

2萬
以為唔會再相信任何人

我係借比個朋友江湖救急，佢比人渡用資料借財仔，見佢慘咪借住比佢先，冇諗個成年都仲未還過，當初仲話一出糧就可以還到

點解啊，巴打？

因為冇當你係朋友

有個前同事佢搞緊離婚
佢問我借左一共9000$

後尾收到電話有人話佢走去吸毒離家出走埋問我有冇方法搵到佢

屌你老母鬼唔望你中肺炎仆街死

因為抱住個心態係以為個個都會好人
點知！
要帶眼識人

$1200

廿蚊想比人呃多啲都唔夠錢

咁佢起碼都知自己衰，有啲藉口一個接一個，個個新鮮又勁嘅還唔到借幾原因先勁我個位借錢唔還嘅朋友話咩自己入左隔離營，係因為醫療卓X公司度做，又話自己入左 Dirty team幫手，所以要入營成個月，還唔到錢，又話母親節買左按摩椅比佢啊媽冇錢還，比著佢同你咁講都唔知同唔同佢反面

話急用可唔可以還住幾千蚊先
仲搵籍口就直接開佢波
做足功課先問